[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4598)

無人開post?

開波未

慢

比多1C1G啦屌

唉屌又唔開 搶乜撚

一個角球係咪咁撚難

7.5b ?

有8c 要含撚

1C 啊

有個搶左

屌 比多角啦

奇蹟6.5s咁樣都頂到

興旺陳（廣陵王）1001唔開post陪黑驚死全家
pin唔該

-4cccc

主隊輸唔刷 笑死人

唔通真係得5.5係逃生門？
殺晒9.5

頂撚住

殺埋6.5

-1c

6.5

入多球喇屌

妹完肯入波未

C

Puma吊打

6.5s咁都頂得住

冰封

入左停c間啊屌

停20分鐘
你地有冇人性呀你老母臭閪

痴撚線咁落去一定冇角啦

一角難求

仲6c

冰封角球

屌…

屌你老母一球都無咁絕

下半場美職無踢過？

屌打唔入有撚用

放棄 半3全3點賭

主客瘋狂訓地都唔係踢波

美職今年潛規則唔刷角

賭撚到想嘔呀屌你老母個閪

黃衫死黑鬼cup完未

屌你老母比多一球角球

半3全3 屌你咩

7

乜你會買入球大咩

7 比多角啦

終於7777

全黑咁都搶輸

原來係你

肯刷C 10.5b

77777

6.5 gel得

Yy依家買咁大

7啦 同我定

10角派

呢D真係好撚邪

嚇得我以為20分鐘1C 都無
到9.5

6.5s頂住仲有幾分鐘

無野買 焗賭

買第一週賽前=bogo

7 ed

場場美職即場冇波冇角
執7咗佢 快撚啲開季就肺炎腰斬

女旁證幾靚

頂乜？

7.5s咁都頂得住

lm

終於7c 嚇到我

個19號好肯刷，但隊友唔俾波佢剩係俾個兩隻死黑鬼

爆咗啦喎

又贏

7777

入球角球頂實

上個post你叫緊7.5

8.5s咁都頂得住

半3全3

10分鐘輸2叉野仲唔夠咩 jumped

快手搵一邊入一粒

試下主ng先

上盤返身注，頂實

補時應該有角 神9完

半3全7笑死

讚你勁

8c

88888

888

9.5s 咁都頂得住

8

輸

8c la

8左

個和仲係咁低水 上盤輸硬

2C

咪呀屌

神8
7.5屌你老母成功
多謝主隊
錫返

正 8c

引主

阿特有條友個樣勁似薛恩

last 3.5/4 3.5
7.5 2.8
8.5 4.7
究竟會點

快啲俾個波19號

主屌得入未

見撚到啦
正撚到爆

主入未

上一個post叫左 5.5入 7.5入

19號仔刷多隻 快

主隊快入一球

死黑鬼又做乜撚

應該玩完

屌你咩

預左，中位數開9.5 馬會冇死錯人

又中，勁到

死黑鬼射乜撚呀

極限禁屌緊

小兒麻痹緊？

碌撚 半3全3

半3全3我屌

真係唔好，阿特死我都死

皇賭會有條友又極限追s

補4

阿特gel

屌你半3 3.5b都死

似仲有球

因為你買左囉

恭喜

美職24

練心姐

1130半細點睇

似係無用的

補時+2C 不是夢

嚇撚到仆街呢埸

阿特都比人禁屌

推緊呀mama

買墨假半大真心戇鳩

算啦我都輸唔少

屌你瞓咗咁耐地 又換人 補4分鐘？
美職嚟？

Jump

9999

99999

99999 我愛19號仔

-1C

普馬頂實

999999

刷角機19號又刷多隻

主隊角球正氣到…

8.5 cashed

8.5b cashed

神9

9c，佢爆晒廠

9c都有 勁到主隊

99999 -1

頂呀

準備絕殺2:2

低過中位買細

完未 就快頂唔住

下次唔好啦

半3全9

支持

好球員黎

屌你老虎入未

快手10c，送佢一程la

點追呀。9.5細就有得追

有幾多角細手足慘敗

10c ok?

再唔入就12m了 呢個劇本見唔少

入未

邊個

絕殺2:2一世Fans

半大含撚

咁留意我做乜

呢d一早要正選啦 屌

9.5s 8.5s 7.5s 仲要佢買唔到5.5

Agger

屌 真係有

無買先有

主隊又幾撚勁 之前唔知踢咩聯賽

屌又夾唔住6.5b 8.5s

主咁都唔洗輸

下 咁都唔紅牌

佢一開波追

-2k jumped

絕殺未

一早俾個19號啦

立即完場

神9 馬會果然冇死錯人

出左中場仲用手守

Var

笑死

咁都無直紅 球證on9

主隊個19號十次有九都次都落底唔CUT大位

笑撚死 中場拍波 得黃

嘩mama黑心到

中啦巴打 唔駛反手gel了

全日重心
肯刷屍 2.75大

真係輸服

仲諗緊會唔會3:1

痴線 有乜可能唔紅???????????????

排球

輸少注

仲要見人照省埋佢

呢d角球神買法係抵死的

直接罰對面一球ok?

本身入波

完場

1:1 果陣買左3.5s 震撚左半場

好後悔唔打多幾注
剩係5.5 6.5

mls買7.5s 你估impact咩

半3全3
Cls

你岩 睇住一注注角細咁爆

美職角細

Same

追10K數應該入幾多錢追
唔要叫我入返10K就當追左，呢d垃圾答案

屌差1C
好彩6.5開到

屌咁都要補時補多c 爆左我8.5s 又夾唔中

上盤手足可以上水笑鳩下盤狗買隊未撚聽過既隊了

我吊5.5s6.5s7.5s8.5s都爆得番注puma頂到

屌你快撚手喇普馬斯

阿特蘭大聯令人感動

美職球證都on99
手球又唔紅 offside又計入

3球估唔到頂到

巴打買咩有咩 下場買咩

買一場兩倍買一萬

3k

入多10k一注過

多謝佢
要表揚

阿倫溫

100$

10k

買左7.5 8.5

5.5都細咁撚激

笑撚死
3/3.5s同3.5s都可以頂到完場

下場唔識買 求水

有無推介

入100k 今晚買曼城1.07

真係唔識..

條友正氣到傻 起馬刷左4c

1130大波
等足水兩倍

500 2x3

第4球被迫害

咁一陣會有人要廢城11號死全家

1k慢慢推上去算啦

睇死下場又係神中位 10c完

Winn瘋狂落底幫大家win

肯刷c作客都買

客隊好無

普馬斯快d 入

提格入波未

3.5/4b都死

普馬c 完場贏就得

廢馬 走啦

跑馬= 體育=體育會？

1130 半場有冇心水

大角

半客

半大

主個龍多手 否則會有

轉場過隔離賭四隻腳既畜生

普馬頂住呀

1130 主盤

3k推2口

墨超半大派50

墨假半大中伏

咁都冇紅牌

我

老虎咁能廢學人讓半一

我都中

十世都推唔上一定係一次過

我希望每隊都有呢d好球員

比啲時間

頂到90分鐘再屌返佢一粒

合埋眼屌落半大算

墨假半大未呀屌

知自己能力往死裡刷
好過啲仆街以為自己好勁下下cut in 轉眼就斷

美職又遲半個鐘

12:00先開波

1130點睇
岩岩食左注角大
輸返半注補命 角細

連入兩粒

咪係
美職唔好扮勁啦屌你老母
刷下角頂入咪算
cut大位d強隊先做

Cut in 真仆街年中幾千個角球比佢地控死咗

老虎中柱

買左普馬斯半場2.5大係咪可以訓先？

心靈支持

長訓

大家好12點花仔又要帶大家飛
體育會

真入啦快啲

墨假半大24

cut完in又唔係做到野
又回返後
不如整個角球啦

又遲到美國佬

白帽

死得

屌你老母原來12點開

識踢波既都知 角球係一個最好最易做到攻勢入波既戰術黎
偏偏有班撚樣廢都扮勁要CUTIN

寶高蛇咁搶口

唔好燈

屌 狗會寫1130

不了 開下盤

收到了

肯刷C 半大1/1.5

琴日俾你搞到傾家蕩產 又想點

可惜後備黎
祝佢埸埸正選呀

真，跟到針左兩場

墨假禁屌唔入 就係對家入

條友恃住自己有個識煮飯既老婆就好串

普馬斯唔入就比人入啦屌你老母

我老婆好鍾意用蒜茸

成口蒜味

輸死人

殺菌呀

提格入波未呀

墨假上半0:0 下半0:1

閪到震

半大已死

支持 琴日針完又翻生？

Tiger含撚啦

老虎落飛落到轉盤

閪部 水手點揀

老虎點都似坐半望全

唔入講經咩

仆街 柯煙左落12點 睇唔到澳職原來開1點

姐係輸7埋

準備開波

買左老虎半大要驗腦

最閪果兩隊 打算點買

入錢

水手fg

入錢 贏夠佢兩注

堤格唔入 麻煩G埋佢 比普馬入

嘩屌 原來真係兩邊都咁閪

全黑硬係對我

聽人講蘭大聯送錢 原來係真

係咪你燈？？

琴晚一野連針5注 今朝一野追返 好爽

墨假半大又要驗腦

美職半大

美職開波

提半和cashed

1c

果然係肯刷c

11111111

白帽坐和望贏

想開波就開波 呢啲未power囉

肯刷c咁快就1c

咁快1角...點買即場

之前先成日屌佢叫肯刷c但成日唔撚刷

角球2:0

真

堤格雷斯半和

原來利比隊垃圾破不敗

佢有兩個名
有c 就肯刷c
冇c 就肯殺c

輸波先會刷

開波就1c 點買

輸果隊垃圾啲

我都買左呀屌

2c了

2c

22

勁 頭2節買左佢對家 之後買番cup
3注

咁快2我屌

垃圾

222222

22222

但仲未買

肯刷C

半大手足？

上緊ifc

我想問
邊個話12點開波。。
冇買角

肯刷c禁屌

綠帽

11.5s 上船

冰一冰佢 OK?

原本係推遲到12:00，但突然又推早

半大未

賠率: 0.91
HKD1,000.00 (910.00)
堪薩斯巫師
亞州盤 (-0.25) @ 0 - 0

美國職業大聯盟聯賽
溫哥華白帽 -vs- 堪薩斯巫師

客隊個眼神好兇狠 信下佢地

買吾切開波個9.5

吾吾吾吾吾吾吾吾

巫師 個名型咁多

球探講

刷c作客好似垃圾黎

真係有笨7買左普馬同肯刷c?

講真 唔信花仔會中 買咗主

Sor 球探fake 我

繼續唔好停

刷C!肯刷C!14B

竟然係花仔你
唔緊要 可能轉買大波

屌啦 你當花仔係狗

賭欖式賭球大法

2.5足水入手了 快

佢老母 1130 入去明明話1200

墨徦今輪全下盤，痴

尋晚贏利物浦果隊都係垃圾黎

呢場美職實冇半大
最多一粒

禁屌

肯刷c停一停先 未買角

刷完c 都要g 先得架

中

唔等下先

入波未

冰多14分鐘角PLZ

即場升半球

半場最多一粒

我屌 今輪美職 得1 2場開到角大

普馬rc

戰神卡出場

屌你老母 主撚咗 針了

今晚！

冇撚用 半細

普馬嬴了 有戰神卡

場

全餐

咁快出卡

普馬次撚次都紅㗎啦

屌普馬

唔知買左老虎嘅驚乜柒

Miss埋救半和

點賭 買個2場墨假都紅

肯刷c 唔刷 12.5b 24

12M!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

MISS

仆街又估到劇本
客rc 主吸飛 最後和
On9

銀河系超重心書包盤：普馬斯盤

半大？

Missed

睇書包要計33.3%

肯咁都唔入

goal

河床12碼 MISSED

老虎goal 頂住

Tiger！

goal !!!!!

老虎入來把撚咩，班人咁冇信念

普馬斯jump 唔睇啦

刷味。刷味 刷味

我諗到個必勝方法

頂乜呀又

Tiger 手足全面進場

提格goallll

有尻用 夠疆你即刻入多粒

消失的角球

買左半大

33.3333333333333
平注單頭計跟佢好難輸錢

0:1

刷C GOAL

0-1

肯薩斯！！！！

屌你老母45+1殺半和手足

體育會 1-0

垃圾美職刷未

屌 伯母唔撚係掛

白帽..

肯刷c goal 上盤is back

知錯了

0:1 goal
入手比多粒我

差兩球 快！

連C雅出場。
刷刷刷

唔會gel的

1.5/2？

白帽咁廢都買，買左真心抵輸啦

2.75

goalllll

不賭便是贏

屌 睇球探啲數據 完全禁屌

美職點解個波點頂得咁慢都入到

白帽真係好廢
爛瓜前鋒黎美職都變神鋒

伯母88

原本$500蚊本贏得500
諗住輸左就算
頭先求鳩其allin 左阿特8.5b 諗住輸 又贏左

我要C呀伯母

個龍好彩夠廢 咁都撲唔到

同路

大獲 入波係咪會繼續冰角

入波變角細了

我了

好啦好啦。波就入左。肯刷未

少睇美職咪會買
美職三不買
白帽 地震 羅湖

有

肯刷c 入多粒啦

1/1.5b gogogo

我你老

肯刷C入完個眼神仲係好兇狠
啪左禁藥？ 上季呃我錢唔係咁架

主未入過禁區

好有心得

搶1001未

屌咪講上季啦

角點睇

主客 客主叫糊

肯快啲刷多兩角比我入細啦

美職角大10.5b 宜家落後緊主要刷鳥

11.5大 再見

主冇攻過？

求其搵隊入多球啦

上季呃左我好多錢

澳美日
最好玩

白帽呢隊閪波

肯刷c救手足

Hi

Gel

普馬拎完戰神卡可唔可以反cup

美職角細gel

bye

肯刷C勁到... 買白無係咩心態

12.5b 24

上多一季好勁

日頭賭美職，收工賭日職

主唔識攻 似半細

買白無d笨7死得味？

半大啊屌

秒C然後停

平日成日笑尻人買角 點解我又會中伏

頭5分鐘兩角 跟著停到

肯刷C gel得？

要主隊肯攻先有

刷c啊

9.5 我已經禁緊就刷

咁快3C...

即到

美職主 單刀唔入變c

我仲等緊 想25分鐘入

伯母依然係咁撚廢

白帽上季好多高水FG

場場墨假都係睇買中嗰隊有冇rc

23分鍾3c d 角細gel 咩請問？？

3c

飛身救c

星期六日真係好難賭

呢場至少9c

只記得比佢比地震 射左40腳

開刷mode plz

肯刷C 2:0！

真心唔明點解會買白無

3x1差傻西1角停20幾分鐘

刷啊！

報假 van

自己無app睇？on79

半3

1-1?

1:1半大

屌 1-1

1-1

1:1

伯母！

仆街 話轉買2.5大 依家叫糊！！！！
呀！！！！！
刷呀兩隊

咁就半大 屌 角呢

半大收錢

屌你肯刷C

點解？

下半場先啦

追和又開刷。半場六角先OK?

又半大

連燈威力 白帽1:1

半大易撚到 買墨假正on9

大家放心 根據劇本 肯刷c好快1:2

屌你老母肯刷c

半大搞掂

伯母NG

肯殺c 要轉mode 了

主咁廢都識入波。。。

半大 -1 快！

同阿特一樣
之後半3全3

黎多次 16角ok?

小白巴又中

No problem 唔洗騰

white cap 1.5

cls data

醉愛美職

提格3-0ok?

9.5s 應該穩

個龍好似man of the match

-1

有料

半大手足全面進場

巴打勁中喎 依兩日有冇豬

半場入球大細 星期六 80 溫哥華白帽 (主) 對 肯薩斯體育會 (客)
大 [1/1.5 球] @ 1.95

cashed

合埋眼又中

9.5b 上船？

咁都只係失3粒
個龍好堅

幾時都話美職等於半大

好撚勁

緊係有

肯刷c 未？

im

半2全2 again??

美職呢兩隊角細穩撚到

兩隊
求你刷
快刷

刷c啦 屌你老母

Tigres

兩隊西波

半場1:1 3C

10.5s 易撚到

9.5B入左

ft5c

屌 又冰

全格到我派 300

LM

Lm

Ok

狂追角細先
易撚到

Puma追和ok?

3ccc -7

半3易撚到

比人屌到仆街 應該好快半格都冇

又反手

仆街無角898

留

燈撚到屌 mls今年無角大呢支歌仔唱

角細贏鳩硬啦

8.5c上唔上船

無得輸

On

老虎主勝2倍爽撚到

上盤狗進場

嘩靚波

上盤頂住呀

體育會2-1 往死裡打

1.5/2b 半大CASHED

全大cashhhhhhhhhhh

肯刷C又搞掂 買白無班傻9呢

肯薩斯肯刷c未

投降88

屌 1:2都未有角

1:2完場

我都唔知你驚咩

1:2 抵撚死啦

球波靚撚到

伯母100%

半3全13 ok?

屌 白帽再追和啦

狠殺c贏波冇角

角呀

1射就入

我ok

痴撚線 邊個話美職假波 你踢呢d 波試下假比我睇

想補角

根本肯刷c贏緊

希望得啦

留名先

買完2.5/3大 買唔買4.5細？

好chur

-5.5唔敢入手 依家眼白白睇住佢贏

tiger var 邊隊?

罐頭巴，派我

1:2
1.5/2 又全格，爽

老虎

普緊Cup撚未 比人禁住屌到唔好唔好

12m

老虎又12M

勁，買4.5/5s la

tiger 12m

375又假封角
屌 想死呀

上盤日？？？

又想半3全3?

勁秋 死角入 呢d 波就算朗拿度都唔係次次射到

開始刷c啦

墨假屌你老母 高水半一唔敢買 要左對家

下
兩球12m?

唔係好覺。。

老虎集氣

頂住先

比角啦 過咗關

球證買撚咗主 穿唔到盤就俾12m

Skc 好勁喎
下下射波都瞄死角

On9 點頂

tiger goooooooooal 2-0

老虎2-0

都話客個眼神咁撚兇狠 今場應該有料到

伯母中柱...

白帽中柱

糕

屌你老母 輸波主隊唔刷
係咪痴撚柒左線呀

有冇半3全12既例子

應該系係話 係時候開始刷c

笑撚死 解圍射中自己友差啲比人入埋

又12m又rc 全餐屌

我2.5s

on9到

老虎請繼續

下場啦 巴打

肯薩斯不肯刷c

買撚咗普馬慘死

你老母臭
尾關先黎玩野
你老母

肯殺c

1300 澳職買咩 有無水

thx 阿古路了

提格2:0

3-0

屌3:0

肯刷c 角大點補

3:0

3-0 易到

集氣 要幾多角？

強開2.5b

往死裏追

幾時先肯刷c啊

老虎2.5b收！

我11點啱啱買唔到上盤屌

買左利物浦+普馬斯
你問我答

Mama又carry

下場買乜

屌 on9 冰到得3角

係料仲和度搓 白帽 番去含撚啦

輸幾多

普馬含撚啦

死狗乸 屌你老母個臭閪
輸個個hea
贏個個仲hea
角細硬啦你老母柒

10點鐘 19000平手盤

8.5b

第一句我隻隻字都識
但加埋就唔明

屌開撚到11點乜都得 on9

Tiger x10.5 仆街

下半場正氣刷角啦屌

8.5b 集氣

thanks識買了

幾千..

訓醒乜都miss哂

包爺

嬲到打撚錯晒d字

信我8.5s

肯刷C點輸？

屌你老母 唔係場場美職角細呀
快刷啦
下半場一開刷返5c 先啦你老母個臭化撚柒閪

屌佢老味 球球去到底線唔出腳

佢應該真係好嬲

普馬入一球喇

10.5b 又係你 8.5s 又係你

下半場出嚟刷返十個8個角唔過分啊

屌 真係嬲鳩過閪

角球都吾知點補飛好

你望下我叫邊個買先

入1球下盤都冇錢收架wor

下半場出黎唔刷爆真係要搵樓jump

似角大

已Block9咁放料

屌你咪呀

白帽盤點補好

包爺10.5s 得唔得呀 比比面啦

補乜鬼 追和先補啦

上盤尾關 閪部聯有冇同路

書包你都唔識 好打極有限

今朝針哂 即場買大波定細波？ 手持3.5s

入一球起碼都有得叫下

似20.5角大 10.5細？

補是旦一隊下入，呢場爆硬

一陣唔小心贏埋

8.5b 高水

半大1.5/2

叫乜鬼 取消關注好過啦

白帽呀 唔係肯刷c ar

一條友射3粒係咩事？

16：00 西部聯 平半惡過狗

轉個頭就和啦

水手反底未

8.5b , 和

兩球12m 一球自己射入

美職 4.5s 95%

痴撚線 唔信自己2.5b 咩料呀

Ching我個場1點就踢

西部1300啵

基格納神鋒

補角啦8.5b

度定下場

普馬斯個半大原來2球都45分開

澳洲時間？

下場先 貝利沙今場hattrick

清你果邊半場幫我瞓身tiger大波ok?

1300 水手反底

屌 我等7.5算

過關呀師兄
推曬佢老母啦
幫幫手出黎刷返幾隻先
連一連都有得叫
連3次

幫手買8.5s

5連角輕鬆

嘩，，，，，書包係爐出埋
想迫撚害？

順順利利呀

書包都有33.333333%

呢場比盡10c 你唔補8.5b 己經閪左

邊個大注轟

8.5b 高水最後機會 要買快手

琴日買左20幾注cls

神11

角大

琴日咩成績

你估我下下都輸既咩

allin注已死

33.333333333333333333

買左普馬可以點部署

輸一萬

今晚all in 19000

你要神11 平衡下半場 5-6分鍾要有1c

屌

係 要狂連

又輸？

呢條友話我鳩出毒水
有冇跟我嘅手足出嚟評下理

輸吖 咁撚多叉

1-2 c 同 goal

澳洲巴打 打左Syd time

支持 不xxxxxxxxx

8.5b 7.5b 等等準備 就唔撚信 下場場唔撚刷

開到10.5 就幫你平反

邊撚個傻9買左白無 認一認頭

x2

邊個係你channel

支持不xxx

開波數角

Gun

-8c

-9c

伯母求半格完場

開波前㩒左2格當跌左

老虎反底

Fast

西部反底波

得蛇個爐一日比全黑推幾多次

好野唔怕同人分享

真 小心啲地雷

唔算啦。作容踢到藍十字2-1

半裸跑

7.5 都出埋

你個名

角大24

有人裸跑？

迫害角大

6713

肯刷C味啊

賤b

伯母追和直播倒立旋轉360直屌伯母

有人屌男人？

睇盤口似客入

等到6.5就入D

白帽28 號幾勁

封咩

1點澳假點買好

有無書包channal

同意

封完 冇事

12m?

包神點解你要咁做你all in完痢都唔夠！？

美職角比狗屌 cls

垃圾波 算鳩數啦

十三話有咪即係冇

好玩咩

兩隊垃圾，半細啦

伯母屌到咁都冇c

屈仔

6.5都準備出

有啲想要客4

cls角呢

廢老聯

4444

4444-5

44444-7

唔信

比分跟角球去
1:3

4 -6

快d入黎支持我

客戰神卡

無

刷未

我屌你老母

Me

快啲幫手屌角

牙路型到

白帽呢隊垃圾 睇見都唔開胃

同頭先果場一樣劇本

60分鐘4c

12.5s gel

訓左無睇
利狗贏屈福特幾多粒？

白帽比半格未

-3

刷剎c 無c

大炒 客其他 origi戴帽

7連角未呀 臭西

一點大船係咩

對 年年都咁廢

Skip

半3全3
又死一班

試下角細

試下唔洗錢？

老閪都買角大
點都唔買角細

復出心水

1. 噴精機 ✅
2. 墨爾本勝利✅
3. 伊巴✅
4. 白禮頓 ng 1🚫
5. 莫斯科斯巴達✅
6. 華倫✅
7. 屈福特✅
8. 拖連奴🍺
9. 中岸

得狗 玩乜撚單雙

邊撚個話肯刷c架屌你老母

角細比狗買

4.5s 99%了

廢老聯大炒水手 OK ?

7.5b 入手？

All in small

美職無角？

落後緊由前禁區猜返自己禁區 角大比狗買

真係冰到成個南極咁

西部水手唔識買

睇pin

點會唔買閪部痕

睇野啦

美職無c

乜撚野 單雙

地獄角細日

第一輪撚狗 下個禮拜實爆

6.5 都諗諗
睇下有無高水

開個和比佢

琴日咁多角大

又上盤悶能到

新力必唔係到
快推

預計80分鐘內收錢

上盤日仲想點

琴晚拜仁果場問題波
奉勸各位打1818上去嘈
我頭先打上去，個staff嘅口吻似係有得搞

去晒賭馬？

利申買左10.5大

書包又亂黎

1

咁琴晚猁果場閪波呢

1001